幾時先捱到星期五收工 (8)

1001 唔開po者希望永續OT

收左了

你上個禮拜個入波世界級

準備收工

公平咩

ching收七點
咁快預備

啱啱諗住上完車開 點知華人巴等唔切自己開左

咪扮野啦你
同89打羽毛波未

今次係best巴1001左

你兩次啦 之前

認真咖 一入上班台見到開左po1分鐘
係你同89巴同魚巴一齊打咋嘛，關我咩事

邊有兩次呀

你做波

Case巴日日OT

Sorry 係21巴先岩
Case巴日日準時收工

有啊
下個post就你開啦

我先唔要介入你地嘅三角關係入面

唔係1001個個開嘅咩

四角

你地痴線架

推到best巴上水

正啊

放工
好頭痛

你同魚骨巴ja

希望你儘快轉工

一到年尾就好多project搞

好想去旅行

那 有 錢

翻工
第4晚通宵
放聽朝9點

同89巴去
好啊

我都想

呢度嘅關係好亂

好快就會慣

華人巴無得同你去會嬲

我獨行俠黎

放工
做撚到仆街

返埋聽日，我終於放假啦
自2/10開始，原來我已經15日冇放假啦頂，諗起都痴線

你地好gay

等佐呢個po好耐

做會計個個都係咁架啦

巴打做邊行
OT到無假放？

1001唔開post

原來best巴做會計 係咪真係有返工無放工

教育

以前做audit狗就係

而家其實唔多OT

後日放一日假又再返過工
依家d 𡃁仔係咪好難教

係咪做big4先多OT

係

之前做big4試過成個月都4am走

咪係

4am咁癲

有朋友做細公司會計，多數都準時走

我今日都做到hihi

細公司會計係audit定commercial?

Audit就不了

原諒我啦Haru巴

u同haru
一齊ot吧啦

收佐工

你地仲有聽日後日可以OT
大把機會

後日睬您都傻

學生ok, 怪獸家長先難頂

教育係咪好高人工架巴打

miss 點解我個仔無功課架

應該係commercial，audit就咁聽啲人講都覺得辛苦，但好似人工高好多？

日日準時收工

haru巴就好

地鐵我屌你老味

On99 成粒鐘一班車

咁誇張

聽講幾條線都壞車

大家今日返唔返到工

我星期四可能要ot

唔使搭地鐵所以冇事

遲佐兩粒鐘

咁快知

東涌線乘客無事

聽其他同事講，返mid shift個同事預告會sick leave，而且又輪到我要頂佢個更

活在今日
今晚盡興

大家放假ge日子 又到我翻工

仲要翻早
琴晚點會訓得著
訓得3個鐘就起身

返左咁耐第一次ot

生活係第二個時區嘅魚巴

又到星期四了

星期四

快啲放假啦，今日過得好悶

同大家long d

翻工
放聽朝05

OT
仲有9個字

魚巴

下次要開po啦

頂埋聽日

收皮啦

收工 返到屋企都9點幾 飯都未食

有冇食定下午茶

我都返緊屋企

食左 叫左個雞脾薯條凍檸茶

巴打都係ot?
我就返到屋企

哇咁heavy

很暴力

haru返shift既咩

魚巴好慘

佢咪話左佢今日ot囉

啱啱先放工

你又ot?

星期五啦

係

等佐好耐啦

1001唔開post啊拿

咁記仇既89巴

佢唔係話佢同事唔返佢先要ot咩
但唔明個關聯性

絕不手軟

華人巴都咁

捱埋聽日先放假

今個星期已經捱小日啦

所以舒服好多

不過下星期又5日

下星期出發去非洲了
一個月後返黎搵工

去非洲咁爽

haru 巴
89巴

best巴

沖好涼
訓得

終於見到終點

玩得開心啲

80%

去足一個月？

魚巴 收工啦？

正啦一個月

倒數勝利階段

最後直路

好淆其實

yes 90%了

南非定其他？

華人巴幾時last day?

好羨慕華人巴

last左啦
返緊pt

南非太先進
今次去d落後少少既

你唔洗一個月通知咩？
定過左一個月？

過左啦

時間真係過得快

勁

想跑步但出面好涼 覺得自己好廢

跑一陣就熱架啦
利申 為左見我女神冬天都照跑

但我比較鐘意夏天跑到流汗流到底褲都濕晒個感覺

人妻果個？

89巴教溝女

我都係 冬天跑極都無乜汗
其實我唔佢結左婚未

毒撚表示唔敢行動

華人巴有料爆

89巴拍過幾次拖?

咁問人嘅

好奇啫

想溝就去馬啦

各位達陣了

你講先

三唔識七唔敢開口
你估問路咁易咩

好好抖下啦

就問佢路啦

對住佢咩唔敢啊

A2

以前成日睇舊登d溝女post

Agger

係啱就去馬

我拍過一次 一齊左三四年

我上一個拍佐2年,早排俾佢飛佐

放開左未

未

好唔習慣

而家靠玩交友app度日

玩交友app best巴一定好靚仔

屌 感冒
無返工都要感冒

天氣轉涼，多休息呀

死毒撚一名

巴打你做教育好好保重
學校好多菌

玩交友app識到真心人咩

約到出街

但做唔到情侶/好朋友

好勇敢

跑完步返黎
無夏天咁爽

89巴謝關心，呢排狂咳好辛苦
但我介唔到凍飲，咳都要飲

做乜呀華人巴

係啊89巴
朝早5點放左
剛訓醒
今晚翻凌晨3點

好快會第二次

有涼風吹住好爽喎
唔係咩？

怕凍

btw 好多fd都用交友apps出pool 甚至有個fd高登出pool
我就始終接受唔到了

Haru 經過尋日ot之後唔見左

高登出pool

失蹤人口

其實我覺得你地d返夜/shift既人好慘

就去馬啦89巴

戒一個星期啦 咳好返先飲

我都想返shift
想做海關

唔通今日都仲要OT

唔敢啊

宜家先20幾度
再凍d 12月點算

me2
我都接受唔到lee d app

燃燒生命黎換錢
老老實實好快死

我等緊你啊89巴

同性戀唔岩我

應得咁快 秒回

好耐無同你傾計啊嘛

鬼叫我毒撚圈子細

侵埋我

其實我圈子都唔大
身邊全部都係同性

所以咪叫89巴你去馬

我連target都冇想去都冇得去

唔啦 我同佢無咩可能
望下佢就算

難得而家唔係long D
可以瘋狂吹水

best巴愛上89巴？

冇另一半咪冇另一半囉
其實一個更開心
有乜所謂

魚巴睇得開

慣左啦
翻shift工 斷六親
weekday自己行街食飯 已經習慣

準備沖涼返工啦

又返夜
辛苦你

依家仲可以咁諗 到左30歲個人就開始想有個家庭

原來我地年紀差唔多

我都就30

pass比我跟進ok?

89有排先30啦
無記錯既話

華人巴咁夜仲未訓

一樣
已經慣咗一個人嘅生活

翻到月尾都係全部通頂更啊

揮手
一個人真係好正
不過有時會自言自語

放工

食個午餐返去訓教啦

89巴愛人真知我心意
剛剛買左個一哥焗豬翻屋企食

魚巴屋企煮唔煮飯

見你地召喚我即刻上水
啲朋友都係咁話我一放假就做失蹤人口
暫時唔使ot啦，不過一兩個月之後可能又黎

終於有人明目張膽地爭你嘅89巴

我a0係咪仲慘

快啲食完快啲訓覺啦魚巴

無人無物
邊會煮

召喚先識上黎
可惡

大獲啦今鋪

剛剛食完
宜家沖涼訓
全身臭汗

你班友係咪無女連男人都唔放過

Haru巴幾歲

早抖啦魚巴

好攰呀 唔知係咪作病

今晚又返通宵？

中途轉gay

原來best巴都

哇 屌你老味 基到癲
走先

個個都咁後生

Haru巴join us

唔啦，你地玩得開心啲啦

Case巴唔好扮矜持wo

你哋慢慢玩

人形蜈蚣

咦 你地好變態

係
翻到月尾都係通宵更

一個二個無人同我替更

星期六日啲時間過得好快

又要返工

12點先收工，而家先返到屋企呀屌你老母

返到屋企第一時間上jobsDB

返shift?

下星期返足5日

仲有下下星期
下下下星期

做乜

每日都好唔想返工
起身都覺得好攰好辛苦

成個11月

咁夜訓
第二朝梗係辛苦
早d訓啦

早訓就代表自由活動時間少佐

所以我都唔想早訓

我明呢位巴打

零售，賣衫返shift
你10點先關門我忍你，尖沙咀10點仲有大把人喺街
屌你做sales關門之後仲要上貨，做埋倉務，你做埋我嗰份啦智鳩障

sales關門後打倉是常識吧

10幾年前做過揮手

以前讀書返過pt sales
關門後通常15分鐘就走後
返貨都係日頭返
所以夜晚搞靚個場就走得

你都識講10幾年前啦，而家仲未將倉務員同sales分開嘅工真係狗也不屌

嗰15分鐘離不開埋數清機keep floor換衫走
未調舖之前都係咁，調咗另一間之後真係

有幾多間真係會分得開
sales行業就係咁㗎啦
第一日出嚟做嘢咩小朋友

大部分都要執埋倉
以前做個時最憎返貨之後fill入倉
倉已經又逼又無位 仲要諗方法搵位fill返d新貨入去
Btw 間鋪就算擺係尖沙咀都無乜人流
成日都諗唔明點解仲未執

89巴 有冇得閒入去行返轉？

無 無呢個打算

Btw我個時唔係返尖沙咀
返荃灣 平日嘅話一日生意額試過6000都無

但是日踩全日，計埋打倉做咗13個鐘
補鐘俾經理當incentive 跑夠數先有得補
會唔會太痴線，訓練港奴

收工 好肚餓

魚巴
諗起下個月冇假期

11月返工

翻屋企食媽打靚飯？

同haru巴替更

要到聖誕先有得放？

邊份新工？ 89愛人

NGO
魚巴起身返工？

翻工地點近唔近屋企先？

對啊，剛訓醒，今晚繼續通宵

我都想做Ngo

唔近
魚巴辛苦曬 捱夜點補都補唔返

試下send cv
我始終想做海關 起碼鐵飯碗

89巴終於要搭車翻工

之前都要搭
不過車程十分鐘內

希望89巴返新工返得開心啦

係 不過粗茶淡飯黎 好普通

魚巴
係呀 但我12月26揀左返工
你聖誕同1月1有冇得放？

返工放工要用一個鐘以上嘅工好辛苦 我依家就係咁，放6點7點幾先返到屋企

Haru巴返邊區

承你貴言

你想約魚巴去街

RIP...

巴打節哀順變

加油89巴

仲要揀性誕

平安夜

屎眼不保啦今次

咦 你地思想好污穢

89巴唔好扮純情wo
性誕預埋你 ok？

有無人今日要OT

me no need

成日覺得自己一個係公司會有靈異嘢發生

含笑OT

OO下T聽到格離位打鍵盤個d嗒嗒聲

屌OT
pt都ot 無人性架

翻工

我驚人多過驚鬼
笑裡藏刀
背後插你一刀果d同事仲恐怖過鬼

bookmarked

你地點解會將我個句解讀成我約佢出街咁
之前見魚巴紅日都要返工，我見佢冇假放咁慘先問下咋嘛 又唔係約佢出街

我地又同魚巴交更

心急的haru

基味濃

喂呀
魚巴又唔講自己做邊行，係邊區做咁神秘

原來唔係date我

明顯係你地解讀有問題

接更

魚巴睇黎唔只基佬咁見到
應該癡線佬黎

妄想症

而家含淚OT

嗱 唔准咁衰架

格離位個同事同你一齊OT咋嘛

你啱 已經食咗幾次死貓 心灰意冷

開哂所有燈 無事發生

你覺得開曬所有燈就真係平安無事？

我覺得一陣搭lift先係最難過嘅一關
我嗰到係工業區啲拉閘lift

巴打唔好自己嚇自己啦

絲打 認真做埋啲嘢走人

原來係絲打
咁拿拿林搞掂走人啦

好驚嗰啲lift 好危險

好正wor
好鐘意搭個d

最了解魚巴嘅果然係89巴

魚巴係咪錯重點

好不安

走得啦

平時有人揸𨋢都ok嘅

我同魚巴好似由post2傾到依家

9點啦 有無補水

我都是
但我無你咁熟

差唔多姐
我知嘅你應該都知

無 我係小薯仔

我上次搭車同個後生仔一齊上連登

呢度好多gay佬

作死你啊 得你一個咋嘛

你
Haru巴
魚巴

咁夜仲唔訓

訓唔著

有無同佢傾下計

無

我怕醜仔黎

用得apps都扮野

翻工翻到傻
ok？

我愛人果然最清楚我

重點就係你唔約我

繼續落去唔好畀佢停

咪係
交友app
食女無數啦

訓得4個鐘又翻工
頭都痛

叫佢收皮啦

我係個有禮貌又大量嘅人

黑佢面 唔好理佢

魚巴病得好嚴重

三位長老

咁又唔好

屌9佢啦

辭佐職點解唔屌佢?

我而家未離職我都想屌7 d同事

今日個個都做到死?

華人巴幾時飛

下星期三

大直路了

仲以為你呢幾日飛
你去旅行個日就係我返工個日

廢青恐懼症

我女神

都廢左足足三個月

有無睇佢套新電視劇

個個都咁鐘意結衣

完美wor

好靚女

佢套新劇係日劇post係咁比人彈
唔多唔少都關田中圭事

無乜留意日本娛樂圈 其實田中圭咩事？
套野聽講收視好低

我指連登日劇po 唔知點解佢地特別唔鐘意田中圭 你去睇下就知

最新果集好似跌到8.1 可能劇情講太多公司文化野太壓抑？ 我都唔太清楚日本人嘅口味
呢季我冇開劇黎睇 但上季睇左2套
89巴今季睇左邊套？

我見好多人都好鐘意佢、石原同奶遙，但我就麻麻地

日本一

結衣同石原都

今年第一套日劇
其實我唔煲劇乜濟
係咪d痴線佬嬲田中圭錫左結衣一啖所以先唔鍾意佢

誰？
原來華人巴都會睇日劇

無點追劇
無耐性
日劇好拖

仲以為你睇開 點解揀呢套睇？因為結衣？
第一次聽有人會唔煲劇
呢個其一呢

又一個唔煲劇嘅人
都係嘅，但十集好快睇完姐
華人巴係咪鐘意睇電影多啲？

懶得追 唯一有追嘅係蠟筆小新

都唔鐘意
只會入場睇港產
一年可能入得戲院兩三次

小新 我兩三年前都有追蠟筆小新，但追嘅係新版，舊版果啲好難揾

我都好少睇電影 而且少睇港產
對上果套應該係紀念日 當時好後悔冇揀葉問2定3黎睇

我睇古天樂個三部風暴

我依家都係追新版
舊版我幾年前一口氣追曬

好癲 一日煲十幾集？
我覺得舊版果啲好笑好多

聽日又返工，六日啲時間過得真快

舊版好笑好多，新版好無聊

又要輪迴

haru巴今日去左邊？

起身
又翻工

週末好似冇咩點休息過時間不知不覺就星期一了

Diu又要返工

仆街

個個禮拜六日都係冇乜休息過

各位戰友暫時道別了

又要返工了 今日唔知又幾點先走到 有返工無收工

今朝凍咗，差啲唔知醒

點解

唔係星期五先飛咩

巴打做邊行

涼涼地幾舒服 係唔想起身咁解

你個名

我今個月只係放咗1日假，係咪好痴線

星期六日無假放？

冇 學生考試

過多個零月就有聖誕啦

公證行cs

I記？

公證行唔係五天工作架咩？

大家有幾鍾意自己分工？
我覺得對份工有passion
就算人工低啲都肯為作挨

做緊工程狗
讀書個陣已陣唔係有興趣
純粹為左錢

五日都做撚死

FG入行大概幾多錢左右？

有邊個打工唔係為兩餐

冇呀 兩日都係屋企hea

Haru巴 2日後我就要返工
開始好不安 好擔心做唔黎

時間過得好快 仲記得89巴月頭定月中resign之前係屋企附近果份，話咁快又返新工

We know that feel 互勉之啦89巴

Ching, lab CS 幾錢人工？

13k

不過要睇做邊樣先得 我唔肯定 有fd讀完入咗另一間做都係得13k 唔清楚 i記係咪咁

好羨慕身邊有樓嘅朋友，唔使養家，一個星期返嘅part time都唔知有冇24個鐘

唔使一個鐘算係咁啦？

都係嘅
我之前返工都係5-10分鐘就到公司

係特登搵咁近定係點？

有樓真係差好遠
唔洗為打工而打工 起碼可以為理想而打工

特登

咁似我，我宜家個分都係貪佢近。返9點，8:30出門口都唔會遲，除非壞lift
不過，返到屋企個人都係鳩坐，成個廢人咁

朋友話除咗買貴嘢要儲耐啲錢，基本上生活唔成問題，我依啲窮鬼真係恨唔到。

唔係

仲要我支持你啊
唔好擔心

無去做運動？

唔做下運動？

唔洗怕
萬大事。有我在

魚巴你簡直係再生父母

有時游水，不過重點係打機嘅動力都冇
btw: 絲

有時逼逼下會習慣左收工去做運動

咁巴打係一放工就做運動？去跑步？

係啊 但唔會日日 一星期兩三次度

星期五晚做左尖要抖抖

我依家變到兩三個星期一次

Me too

好閃

今日食乜痾乜，聽日可能又請no pat sick leave 睇醫生，好貴。

會唔會比人閪面？
我公司請日病假好似世界末日咁

20k

我自己成日都覺得放工時間多啲就好，但都係用嚟鳩hea，不如搵1-2個鐘去做下運動，有剩時間打下機，瞓覺

不過仲未實行

放假48小時拎1個鐘做運動唔難

琴晚這訓下醒下 又訓得少

我都係
前日翻完通宵
今日翻早
完全訓唔著

魚巴終於同我地同更啦

終於唔再同大家long d

一日

今日星期四了

魚巴今日收幾點

70%

係得星期4先feel到自己仲係活著

聽日星期五啦

感動

放工等放假

宜家先放
做撚到口乾頭暈

扮下乖仔ot都好嘅 俾個好印像人/member]

做足16個鐘

聽日終於星期五

好癲

我第一次返工係有短週

今年冇個風平日打得成

今日係.....
TGIF

我每到星期五都會狂聽呢首歌為自己慶祝

上車翻工
今晚放12

食左美味午餐未？

依家食
成朝廁所都無去過 我唔想今晚OT啊

巴打今晚去邊度慶祝

快快做完準時放工happy friday

終於100%

今日難得唔使OT

感受happy friday嘅歡樂

放工
做撚到腳踭損左出血
飯都未食

魚巴 係咪對鞋刮腳
著對厚襪

係啊，刮到出血
剛剛貼左3塊膠布
宜家上車翻工
聽朝05先放工

魚巴真係用生命去賺錢

89巴星期6去左邊？

無 岩岩落左樓下跑步

放工 做到胃痛

又同大家long d

首次放短週的89巴星期六去跑步真幸福

抖足精神星期一繼續捱

又要開始挨啦

不安感又出現

慘

共勉之

開工

琴晚拖到1點先肯訓
宜家掙扎完一輪先醒
今晚出完街10點鬆啲好上床訓（為嘅只係唔想第二日番工咁攰 ）

我都係琴晚拖得太夜 而家好眼瞓

朝早飲杯奶茶

我都收工

今日89巴準時放工wo

留左半個鐘

20%

一回神, 原來已回家了

巴打OT？

今晚睇戲，所以遲返屋企，返到去都10點鬆啲，洗個臉，hea咗陣都11點，拖到直家都未訓，聽朝又會唔想起身

快瞓啦

仲可以天光前返屋企

天黑先岩

俾你嚇一嚇

40%

快啦快啦

咪係
89巴點會通宵先放工

大波浪 大菠蘿

回錯post

60%

倒數 今晚去睇音樂會

拉闊？

係啊
你都係？

邊會有飛 咁難買
89巴點解會有？

好唔好睇呀？

我當日上網買架
Lihkg個Kay post呢兩日都有人放飛

Juno唱歌好難聽
我其實係入去睇kay
佢唱live真係好正

有淫kay緊係正

咁話我女神

琴晚夜訓 依家好眼訓啊

鬼叫有得睇 拉闊 咁開心
還債啦

快d到聽日啦

準備80%了

幾時 ？

幾時

80啦

今日出其地無咩job做, 扮工咗成日

咁爽
扮埋聽日就放假

月底

去幾日 我都想去旅行啊
但有排都無長假

放工

古天樂謝安琪合唱歌好好聽

魚巴都鍾意Kay?

倒數20%

終於

食埋星期六日先得五日
合約員工係咁

90%了， TGIF

倒數

起碼都去到5日4夜
會去邊度玩

同邊個去

yeah 100%

放假啦屌

好耐無見你蒲頭
頂 搭車無位坐

呢排攰到冇mood上黎
89巴新工返成點呀？

無上一份做左一年個份工咁多野做
但係都係未上手
Haru巴返工好多野做？

鐘意佢兩個愛情故事

但係我鍾意kay之前d民生歌多d
聽佢講入紙申請左紅館演唱會

大家放工又到我替更翻工

又要聽last friday night

今晚有咩做
我放工放假都係留係屋企

終於復活!

其實平時星期五晚我食完飯就會返屋企
打下機，聽下歌，睇書，比自己休息，星期六日先出街，你地呢？

無架 可能去街跑下步

你有做運動咪好
我愈來愈懶，又攰，已經好耐冇跑步

點都要排下汗
長期係室內返工個人精神無咁好

星期6朝早跑步
然後係屋企渡過周末

放工

終於放三日假

咁開心
放假有咩活動

黎揾 89巴

晏晝訓咗一陣
聽日又返工！

我都訓左個晏教
依家落街跑步
聽日又星期一

連續放咁開心？有冇搞作？

明天是不快樂的星期一
星期一 星期一

0%

無搞作 89巴又唔約我

所有打工仔嘅惡夢

肥矮柒毒大毒撚一個
驚嚇到魚巴

無論89巴係咩樣都好，我都愛

魚巴好重口味

來吧

魚巴呢2日去左邊

晏就訓得太多
依家訓唔著

前日翻完通頂更，琴日今日訓足兩日

唔好禁電話啦
快合眼

星期日晚係最唔想瞓

成2點先訓著
仲要訓下醒下

想訓都訓唔到

做晒嘢無牽無掛先訓，反而會訓唔著

我琴晚比隻蚊整醒左之後訓唔返

D蚊真係好抵死 係人耳邊嗡嗡聲

係，琴晚我兜野拍落隻耳到

星期二 仲未訓教就要返工

好彩琴晚冇蚊 唔係又冇覺好訓

same
好眼瞓

琴日10點前係床訓著咗
今朝鬼咁精神
都係為咗返工

好員工

10點前我仲未沖涼
無可能咁早訓到

唔做運動就真係可以10點前訓到

放完3日假 今晚又開工

替更

又同89巴long d

魚巴又要捱眼訓
心痛死一班手足

放假有冇去邊？

心痛的只有89巴你

佢地都心痛的

訓左兩日
第3日毒自去左行街

秒應？

我地冇講呀

行咩？ 買衫？

89巴想秒兜

Ot計唔計錢先

Haru真了解我

漏咗條iphone線係公司
好彩今晚做運動
啲電可以慳住洗

Ps：屋企冇人用iphone

做乜唔買多條
拎黎做後備都好

其實你最緊張魚巴 扮冇野

買多條back up都好呀，唔見左會好麻煩

我有時唔想帶野返屋企做
有時寧願ot半個鐘

無買啊 都未凍 無咩意欲買

得40蚊
cls咩

我接受你的愛

咪係lo
是旦去miniso買住條15蚊cheap野頂住先啦

今日星期三啦

今日先星期三

唉屌，準備返工

返咁晏？

返shit?

兩樣都唔想

好想買但屋企已經有好多冬天衫
係喎，到依家仲著緊短袖

屌啲deadline就到

上年買個d已經唔想著

點解嘅？個款out左？買左一年咋喎
定係太熱唔想著

係阿 一個月有一星期要返晏，2-10

爽喎

呢個時間幾好喎

收10咪會搞到夜訓

唔鍾意個款了
但都會照著

唔經唔覺就快星期4了

好開心

返嚟食嘢打下機，而家差不多瞓了

80% gogogo

今日上司同我講叫我小心d
有人試緊我想利用我
我應該點做

隔離部門？睬佢都有味
你上司都算好會提下你

見到終點了

可喜可賀

同一部門 但無點同佢接觸
我平時食飯都係自己食
呢d野唔關我事架

今日是快樂的星期五

上司同你講小心啲咪注意下，不過都唔會盲目信晒一邊

係 保持中立

咁今日放假？

夜晚搵啲世藝做，時間快過啲

Happy Friday

放工
又通宵更完
又慢性自殺

點解要快過啲

心痛

case巴心痛我

自從返左呢份工之後
成日都係辦工時間細細聲講粗口
平時我係唔講架
D客真係癲都都痴線

人事關係真係複雜 都唔知邊個真邊個假
係都要玩小圈子，有啲仲仆街，你唔搞佢但佢搞9你

Case巴又同89巴爭魚巴

我依家都係咁唉聲嘆氣 以前讀大學趕deadline都冇咁愁

返工 冇人同我交更

今日放假
同唔到haru巴交更
做咩ot？

2日假咁快過

食完藥個人訓到不醒人事

一日番工，9粒鐘都咁難過
星期六日chur一聲就過咗

保重呀

好想中六合彩

咳左成個星期

我的愛人89巴無事嗎？

放一日weekday都幾好啊
星期日條街

魚巴
我無事啊 係不停咁咳
魚巴準備返工？

係咁咳就要飲多啲咳水啦
今晚早啲訓 好快冇事

今日放假
聽晚先翻

今日訓左成個晏就
魚巴放假有咩做

完了完了

掙扎到而家先肯落床瞓

同89巴一樣

今日放假都係毒在家

今天是不快樂的星期一
0%

五日點捱

10%

岩岩追巴士成個人仆左係度 柒到想死

89巴病左？？

都係 星期六日已經冇動力出街

Me 40%

病左仲追巴士

翻工

你地全部人同我替更

你就好

唔想miss左班車

交更

今日收幾點呀魚巴

唔洗就放3日？

係呀，如果今個星期要返就下星期放3日

是但一個星期放三日
幾時返星期日都無所謂啦

我的89巴無事嗎？
心痛屎啦

02:00

魚巴係咁放閃

聽日又返早？

魚巴
無事 損左小小同好柒
我feel到後面有人ke一聲 唔敢望後面

追更咁癲

89巴形容完，我都好想笑

翻下午3點

魚巴幾時返返正常更

收工

收咁早

返得早咪收得早

你平時唔係收6點咩？

有頭髮邊個想做癩痢

收5點好撚爽
小弟曾經都收5點，行出公司個天重係光

放工
做撚到仆街
個身d汗臭到

應該12月中後

魚巴有排捱通宵

準時收工咪係囉 次次都要留一陣先走得

魚巴真係大汗撚
呢d天氣都有大汗岀
羨慕

羨慕

唔通89巴鐘意人大汗？

btw ,我另願無汗
邊有人想臭

我無乜汗岀架
夏天跑半個鐘塊面都仲好乾爽

因為老細未走所以唔敢走住？

呢啲直頭正啦

你地兩個互補好夾

你地有冇人有睇fantastic beast 2?諗緊入唔入場睇，上次入場睇嘅戲已經係x-men 天啟 2年幾前嘅事

我都好耐冇睇戲 覺得好唔抵

天意

戲飛貴？學生價幾抵睇，可惜已經唔係

魚巴又放閃

又收凌晨？

而家都唔係啦

收工 80%

100% 聽日繼續

啱啱去左u記掃貨 依家先搭車返屋企

屌 有得say no咩
可唔可以
難聽過粗口

haru巴去shopping
買左咩？？？？？？？

俾我一定話約好左屋企人 返唔到

成日覺得u記d公仔著到好好笑
幾十樣野著埋一齊
我個fd話佢唔係想show俾你佢點襯衫法
係話俾你知佢間鋪有咩衫賣

買左件MA-1，之前好想買一直買唔到，依家見u記有又平平地買件著下 仲買左一set起居服，幾件長袖tee

依家一田又做優惠，你地可以睇下呀

係喎 仲要係揾個senior問我得唔得
我呢啲小薯仔點敢say no

幾時有假放呀？

睇黎haru巴講緊新都會

d公仔著到勁多野

放今日 聽日又翻

度度都有一田架喎

其實魚巴係咪我同haru巴嘅街坊黎

聽日竟然係星期5

咩竟然
捱得好辛苦架

應該係

邊一區

同89巴同居

唉屌，今日做錯嘢，聽日要跟返，唔想比呢件事影響心情，想開心放假，希望聽日搞得掂

聽日快快手搞埋去
support

發展得咁快

無事的 最多咪星期一搞掂返

魚巴成日捉我字"室"

今日係happy friday

聽日去行山

搞掂，希望今日唔好再錯

同邊個？

同朋友囉

可以渡過個開心週末

終於收得工，忙左我一日

屌放假啦

終於確認關係

Support

正喎 行邊？

魚巴最關心89巴同邊個行山

星期一又要返工

Friday Night開心啲啦

咁快諗星期一

出左黎做嘢你地有冇開心左 ？

出糧果日
派息果日
羸錢果日
其他冇

冇 覺得自己好多負能量
返左工之後好易搞到成個人好緊張

Me too
返工只係期待岀糧個日

痴線架你
咁快諗星期一

大帽山

佢嬲我唔帶佢去

終於放假 忙左成個星期

你知就好啦

咪係
邊有人會想翻工

魚巴 快d返去訓啦

我都行完山
攰到攤係度唔想去沖涼

89巴好臭

頂

起身了 好凍好眼訓

起身返工了

攬住你

放工 好暈

又到今日

Sad but true

你就爽

今個禮拜補返 一樣姐
三日假去邊玩

不過一次過放3日係幾爽
冇呀 冇地方好去 有乜好介紹？星期五約左藍精靈換電 可能順便睇場戲

想睇咩戲？

三日假無活動好似好悶
同朋友行下街做下運動啦
Btw 好耐無見香魚巴上黎

正呀你3日假，可以睇住人返工你去玩係一件好正嘅事

我星期五都放假

Sorry
唔指2日啦

巴打你咪一到聖誕新年復活暑假睇住人地返工

大家如果放工之後唔出街有咩做

6點後返到屋企就攤係沙發玩電話
5點半返到屋企就去跑步

放工時間唔定？

唔係 收5點
只係有時留多半個鐘做埋之後d工作

咁爽

好撚眼訓啊

食完晏？頂住

呢2晚都訓得差
11點碌到1點幾先訓到

Fantastic beast 2 對hp有情義結他
有冇人話我聽值唔值得入場睇

星期五啲朋友都要返工
做運動都好，不過唔知好唔好天

三日假有咩做？

諗起都sad boxing day要返工

我返左工之後一直都訓得好差 成日4、5點紮醒

屌落雨塞車

遲走冇事

絲打去邊？我都想去旅行

新人留名 今日落足全日雨好頹

希望聽日唔好落

好似話星期四先好轉 今日落雨塞車塞到暈

巴打邊區返工
希望星期六日好天啦

尖咀 放工搭巴士經紅隧嗰頭塞到停晒喺度

尖咀搭地鐵會唔會穩陣d

搭地鐵嘅話我搭到去藍田要再轉巴士上山 但巴士站嗰度繁忙時間打幾個蛇餅

我反而瞓到唔願醒 呢種天氣好爽 夜晚又唔願瞓

唔係好熟個邊
巴打公司返屋企好遠？

星期五一定會好天嘅

朝早拖到得返15分鐘時間自己梳洗換衫執野

早晨

住安達 唔算好遠嘅 有巴士直達

Exact7ly

仲有2日

頂 岩岩落樓梯冼低左
條褲後面濕曬
已經行得好慢

仲有一日

89巴搞咩，之前追巴士仆親，依家又冼親

我都係唔想起身，但係成日紮醒

落完雨條路冼

天氣凍真係好難起身

話時話best巴唔見左人

有冇整親？

係 搞到依家要較早啲個鬧鐘，費事懶床懶到遲到

忙緊？

我唔係搭呢2架

意見分歧？

無

可能係

咁仲有無朋友做
一齊住？

等我拖住89巴行就唔會再仆

就快開新po

推

你地開

魚巴真係gay架喎

淨係想拖住你隻手仔

原來今日星期四

重有1日半就happy friday night

一日